沙拿拎普斯卡斯獎

fifa

痴線 咁多球最平凡呢球

台下訪問個個睇好牙朗bale
結果比左沙拿

fifa做沙拿上位啦
根本金球3強就唔應該有佢

安慰獎

又迫害沙拿

對熱刺個球仲靚

屌呢球真係是但搵件港甲落去射都射到

真心係，個球係冇諗過佢點樣過到最後一個

羅馬或者熱刺正好多
不過無計
Fan voted

依球真係普通左少少

呢球真係一般 冇咩花巧
印象中 沙拿有球半場笠死曼城仲好啦

利記勁到

死都要分返個豬肉獎俾佢

對熱刺果球屈機好多喎,FIFA ON9?

真心 我覺得鄭展龍呢球仲靚

根本就係

沙拿呢球最多咪入選每週金球

呢球差唔多個個星期都會有見到啦 利撚害死沙拿 尷尬到

埃及人擦票又入鳩利狗數

最佳11人都冇 點做佢上位

竟然唔係巴利

最佳11人係業界球員自己選咪做唔到囉

係成隊湊莉久